玩信長都係MK

覺唔覺真毒連打機都唔會勁

死gay佬